{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099562",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 나트랑"
    },
    "text": "月浦カフェ「カフェナトラン」はキッズ連れで利用可能な大型駐車場を提供する月浦海水浴場の美味しいお店として有名です。このカフェはベトナムのナットランコンセプトで作られており、East-Timor天然野生豆と産地で直接収穫したクマイチゴを使用してコーヒーや飲み物を作っています。カフェナトランのシグネチャーメニューには塩コーヒーが用意されており、キッズメニューにはキッズジュース、チョコアイスクリーム、クマイチゴパフェ、イチゴラテなどがありますコーヒーメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、ナトランラテ(練乳)、バニララテ、塩コーヒー、コールドブリュー、アインシュペナー、アフォガート、キャラメルマキアートなどが提供され、スムージーメニューにはブルーベリースムージー、イチゴスムージー、マンゴースムージー、オイシャーベットが用意されています。エイドメニューには五味子エード,ナトランエード(ブルーレモン),マスカットエード,グレープフルーツエード,オレンジエードがあり,デザートメニューにはケーキ,焼き菓子,ホットドッグ,マフィン∙アイスクリームなどがあります月浦海水浴場でランドマークの「月形」の建物を探すとカフェやトランがあります。利用客は大型駐車場を無料で利用でき、キッズ同伴の利用は店舗1階を利用でき、2階はノーキッズゾーンとして運営されます。ペット連れはできません。「カフェナトラン」では、様々なコーヒーやドリンクメニューが用意されており、価格は6,000ウォンから9,000ウォンの間で多彩に構成されています",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェナトランはどのようなコンセプトで作られていますか？",
            "answer": "カフェナトランはベトナムのナットランコンセプトで作られています。"
        },
        {
            "question": "カフェナトランのシグネチャーメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェナトランのシグネチャーメニューには塩コーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "キッズメニューにはキッズジュース、チョコアイスクリーム、クマイチゴパフェ、イチゴラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーメニューには何がありますか？",
            "answer": "コーヒーメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、ナトランラテ(練乳)、バニララテ、塩コーヒー、コールドブリュー、アインシュペナー、アフォガート、キャラメルマキアートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "スムージーメニューには何がありますか？",
            "answer": "スムージーメニューにはブルーベリースムージー、イチゴスムージー、マンゴースムージー、オイシャーベットがあります。"
        },
        {
            "question": "エイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "エイドメニューには五味子エード,ナトランエード(ブルーレモン),マスカットエード,グレープフルーツエード,オレンジエードがあります。"
        },
        {
            "question": "デザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "デザートメニューにはケーキ,焼き菓子,ホットドッグ,マフィン∙アイスクリームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェナトランはどこにありますか？",
            "answer": "カフェナトランは月浦海水浴場の美味しいお店として有名な月形の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェナトランの利用客にはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "カフェナトランの利用客は大型駐車場を無料で利用することができます。キッズ同伴の利用は店舗1階を利用できますが、2階はノーキッズゾーンとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてカフェナトランに行くことはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "カフェナトランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェナトランの価格帯は6,000ウォンから9,000ウォンの間で多彩に構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 580
    }
}